發現Youtube好多大陸人幫台灣/香港啲片加CC簡體字幕

多此一舉
最搞笑係有啲人地本身自己已經有字幕

翻牆上youtube?
反了反了

中國人 not大 陸人